[燈]HSI跌勢已成（含分析）

第一次學人出post,文肇可能會差d
首先唔講咁好，比張圖大家睇下先

就咁睇volume同price比較前2次出現大升既現象後，hsi有幾急同快既跌市
我想信今次都唔例外，我睇今次至少會去返21700
如果要沽既話可以留意下反彈位，可以留意下29100同29600呢2個位
通常先會係大跌日追沽
歡迎bin c,不過唔該比d耐性，我講緊既係中期trend，同睇開咩分鐘圖同日線圖既巴打唔同

利伸：個人分析，不構成投資意見或建議

仲會彈到29100咁高？我睇28500已經極限

Agger 29000好難 285已經加遠熊

睇幾時進行跌浪反彈?

今個月

本月底部大概睇幾多

唔唔

答你唔到，只要trend keep 住無變，時間根本唔重要

好多人故29600，但呢幾個月從來上唔倒。

hi nigger

睇兩張圖就分析到
連登果然多專家

有其他分析唔通又post出黎教你咩
咪睇下之後會點
唔轉勢唔會再出post

樓主 我支持你

連條線都冇劃, 點分析啊

同埋我唔係專家
係股票方面，專家講d野通常都係錯

真係分析得好深入細緻，大師

係咁而畫左張

利伸:9畫

有冇睇過我個post？同你嘅預測幾相似

股災將至?

上個月頭一早講左，話左破左28500 就一定熊硬，宜家果班傻仔繼續strong hodl 啦 .

agree
所以真正有料既唔會出聲就係解
教埋你地班友仔搵錢仲要比你地串

正常都不會po 自己所有識的野上黎啦，留番比自己唔好？不過無聊post 下睇下有冇巴打都係咁諗，so far 都準 但都18個負皮。

個個揸住成手蟹貨一定不願面對架

至少證明你個post多人睇
記住股票不嬲都係少數人羸錢
保持自己有獨立分析能力唔易
人始終係需要其人認同自己既睇法

都係的，證明自己諗法係大眾的相反。

你估個個strong hold都係目標明確又眼光好咁樣價值投資咩... 好多時其實根本就係蟹，之後先催眠返自己「其實一開始已經係打算價值投資+平均成本法」

咪撚踢爆啦屌

好似好多人唱淡
但實際好多婆仔蟹緊 佢地跟本唔用連登
你睇朝早tvb沈大師就知 十個打上去十個都重蟹

我錯... 而家係龍市二期，去泡沫後健康整固，然後就係去返龍一期，如騰龍一樣，一飛衝天!

[url]真係講完都有少少打冷震 [/url]

聽電視同電台果啲打電話問冧把其實好有娛樂性

清識嘢

牛市果陣專問高追 熊市專問幾時反彈

呢堆先係香港股市最多果班人

仲牛三呀！ 怕撚咩 頂硬上，我們有祖國 大灣區呀！

實戰先有用，睇下warren Buffett 寫比佢shareholders 果本書，裹面的心得幾好。

個d專家睇下張圖幾十秒就教人點部署點買賣就知幾有料啦
最慘係d老散聽日講幾十秒，諗都唔諗就信到十足十

我初初都諗：隻隻股都識咁撚堅？後來聽得來就知根本啲建議同定價法嚟嚟去去都係果啲

又唔駛鄧班老散慘，反正佢地都係掉低冧把問止賺、止蝕、入唔入、走唔走4種問題，其實同去廁所放得幾兩之後心情舒暢個原理差無幾

其實我都唔明點解跌左六千點都咁歌舞昇平咁

好多都跌到一年低位

因為佢地覺得會升返 假像黎
經濟無轉差仲有工返
樓市未跌

你睇下香港失業率幾多先
同埋股市同經濟唔一定同步
股市行左幾轉cycle先等於經濟行一轉

不過我睇返其實捉住2016年尾一波牛市

你求其買藍籌都升最少60-70%

唉，走得快其實都發過豬頭

好少人會捉到底部仲要係頂位走曬
不過正常都有20-30%profit

希望隻005 快點到$50 。之後儲起收息算。

$50應該無咩可能，
$60蚊見底

玩左20年股票，一張圖都未睇過，只要跟住沈大師，得天下

其實你可以出返去
無建設性既野無人想知

賭佢6個月內返去23000
應該點先賺得最多？
買3個月後既期權？

見到最愛既師父名點都要留個名撑場

應該係買期貨最好, 冇時間值損耗

似乎仲有好多水位
星期一即沽
用1000點止蝕3000點止賺
同佢死過
留名跟進

成個牛市輸4萬

要沽既話至少用6個月既option
3個月太短，好易比人磨時間值

都話等反彈
你會輸錢都係無planning,想做就做
如果有1筆錢去short既話，現時只係適合用10%資金
到先前講果2個阻力位先加到40%
到時先set止蝕位，留返個逃生門比自己

個市咁弱 d錢又返晒老美
都唔知有冇力上返291 296
同埋落250 左右恆指PE都好低
除非好多大陸股盈利倒退

我唔價值投資者，唔識睇pe
Supply and demand 係最先分析既野

其實七月有兩次由27800彈到29100算唔算反彈左一輪？

算，證明淡倉係阻力位開倉，一到支持位就平部分倉
一般做法都係咁

291咪上左，仲上到就唔係一浪低於一浪，跌勢已完

我好簡單，穿250天線果日已經熊左

彈彈你個大波

我都有類似的野唔明
如果彈到291甚至296 個市係咪唔會再而家咁弱 咁到時真係沽得落

岩岩侵侵一反常態星期日出文屌中國
星期一中國股票肯定大插

中國自己都顧唔掂，點會有錢流入香港，早排大牛一堆新股就知咩事啦，所以熊市就一撚定的，16年-17年 岩岩好完成4個wave ,宜家步入熊市的第三個wave,姐係跌得最長最耐果段，基本上唔會有太大的反彈。

唔洗太留意消息
阻礙自己分析

其實每月轉倉都蝕

定直接買幾個月後既期貨？

多謝提醒

忍一忍先
等埋美股左右夾擊
一定好爽

英雄所見略同
唔知沽小國期定細期好
唔知沽

其實成左好耐啦，你見恆指望著條250天線，望左成個月掂都掂唔撚到就知熊市左好耐，係d呀婆假膠見技術性反彈就叫牛3姐

大戶最常用既技考就係等你以爲沽唔落
一到阻力位高位收市，第二日就推幾百點落去

你有無update
今日試過280企唔穩之後點發展

無人可以講到點發展
一直down trend 既話其實無咩好update
到阻力位就比位你上船，唔到咪錯過左機會

Update
Hsi 到左可以開put既位置
利申：投資係個人決定，不構成任何投資建議

上望幾多止蝕？
下望目標食糊幾多？

我自己29200cut loss
下望第一版已經講左啦
記得計一計數預左真係到29200時會輸左幾多錢
而唔係係度ff到目標賺幾多

買7300岩唔岩

樓跌先有用架, 股wfc喎

唔知乜黎，答你唔到

咁你出返去啦
你個回覆真係wfc la

Option 買幾多行使價既put好

Cash is king

有無圖support?

第一頁咪有
同埋你自己畫下分析下啦
下下信人你破產都唔掂

死左未？

死乜？話明加遠熊

Update
今日先食部分淡倉
個人認為9至尾可去到25200（呢個真係9估）
信左我28600開淡倉就keep住啦
不過建議食部分回左本先
利伸：個人分析，不構成投資意見或建議

adore

今日268都穿左
快都要19下半年先翻到身

跌唔落=升！

我睇9月份無咩大反彈
由頭沽到落尾

無坐貨又何來需要翻身

i mean hsi
呢幾個月都咪撚掂牛

支持

貿易戰未完 all in 淡

今日又係時候加返大個淡倉既好機會
利申：純粹個人決定，唔好亂跟

g持投機之神

咁你又開post睇升

屌！認錯人

嗰個係我同門師兄

請問是因為早上未能一鼓作氣沖上去就決定開嗎？

睇佢出手就知係8月24，9月3低位推算，
重要阻力位
單憑日頭走勢做決定，做daytrade就可以

其實今日有d直覺feel
黎緊要升穿27800會止

係咩 我d 淡倉由28600渣到26800先止賺部分
咁都叫day trade
Day trade食到2000點

你睇小時圖可以食2000點

唔識咪覺得我day trade
從來無睇過小時/分鐘/秒圖

佢問係咪日頭衝唔上
今日都未行完

OP我都想了解你出文留記錄比大家睇時尚未收市，點解咁早決定？

因為今日真係有d唔留紀律，憑感覺落注
有時玩恆指玩得多就會按本能出手
好似打籃球d人話hot hand 一9樣

樓主好勁
我反而只識day trade

position trade 就唔識

勁鬼咩
交左唔少學費先開始識點玩

升穿278可唔可以理解你的底要252調番去262再重新計向上的空間？

長線睇足，不過今日都平左d淡倉觀望下

跌

有人話今日見頂，有人話29000先見頂，咁應該幾時建淡倉好

最靚開put位個人認為係28600

hey OP can you keep update in weekend? I love to see you analyse and share to us.

With the bad news coming this week still have chance to gap down.

如果我坐左貨同無做trade都無咩好update ga wor
加上我唔睇新聞,所以唔會成日update
講真睇trend trade 除非轉trend否則無咩好update
最多都係update下生活同個人故事

樓主有料 lmhy

樓主點睇
彈唔彈得番上去開put

彈到上去我咪加put
本身已經開左坐緊

Update:
好友好似要發力，現在不應再加put住
暫時觀望

上到幾多你會cut profit?

我諗唔洗止賺啦，而家倒水咁落

中

問題只係會唔會10月就殺落去，抑或行多次反彈再落

樓主自己用咩做淡， option定期指

Option + 輪

睇方向要落，點解仲要估時間
咁易估到唔洗坐貨

Update:
今日回平左唔少淡倉，等反彈後再睇位加碼

新手想問下小型恆生指數期貨mhi 幾錢先入到場

我見有d係咁
基本按金 (每張)：21,918.00 港元
維持按金 (每張)：17,535.00 港元

姐係要4萬入場?

21918hkd開倉
之後你最多可以帳面蝕439點
低過按金水平會幫你斬倉

姐係維持按金可大可小 唔一定要過17,535.00 港元 ?

Thanks

留明學野

我有睇過樓主既自傳
好堅

thank you bro.
期待下次可以follow你開

佢係我書本上既師父lor
我睇左佢本自傳3次

係可以大，唔可以小
小1蚊都除時幫你斬倉

啟發左我好多
但係點解你會開呢個post？
股票明明係零和遊戲

覺得連登好似無咩人講玩投機呢樣野
Ps投機唔同賭
想睇下有冇勁人教下我比我學下野

同埋你估連登力量真係可以改變股市大方向
我出曬post d 人斬係照幫大戶接貨架啦
唔洗睇到我係股神咁可信
我斬成日睇錯市

股票作手回憶錄？係既話我都睇過

投機永遠都係孤獨

我都成日睇錯
所以會贏縮輸谷
第一注買好少
最少會留買到6注既本

係，其實佢仲有出過本教人投機既書，不過本書唔出名

贏縮輸谷已經錯曬啦
賭仔心態咪咁

我用呢種操作之後個倉未負過
但缺點係增長好慢
見你睇市同我差唔多又用livermore做名先share下
唔啱聽唔講囉，洗唔洗咁大 個膠

學生個本得萬幾有咩入到場?

高手...

黑期
1蚊1點
嫌大可再玩日經
10點1蚊

你未負過你暫時無咩睇錯大方向，當你錯左方向輸緊仲去谷
好快係ifc見

呢位巴打想點，名都好抄

學生就專心讀書，萬幾蚊拎去溝下女去下旅行好過
唔建議投機
好快渣都無

月供玩家，打算23000加大20%供股。本身無諗平倉，但好想走隻內房 ！

跌到呢d位先黎走太遲
唔等錢洗咪擺係度收下息

止蝕平倉唔會諗遲，我嗰隻係九倉，佔10%，平均價26蚊，供落去會溝到，但思考緊有咩更抵買！

樓主點睇今次會彈幾多
星期一升定跌呢

點解會供一隻？你估一注獨贏咁易
買六合彩都識買多幾個number 中既機會愈大
明明有個number係大包圍既反而唔供

九倉只佔我個倉90%

10%

我好似無改過名，我會話係巧合，唔好一開波就accuse 其他人。

我見你咩post都無開過嘛

地產股我睇落無咩前景，用後收息都ok ge
利申：我剩係識睇恆指，分析個股好弱

月供煤氣才是皇道嘛

無誤會就可以

Livermore翻生 星期一點睇啊

唔會預測每日升跌
嘛可以講破左26200會有大型反彈
想short自己睇位

即係依家呢個反彈？ 但係黎緊中短期港女走向係升定跌？我覺得美債同加息 人仔眨值 個市會一直跌落去 清有咩睇法

第一版咪講左睇法
點解要分中短期、短期咁多唔同time frame影響自己操作
Keep it simple la

第一版兩個月前喇喎清 乜呢兩個月內發生既事都完全唔影響你對後市睇法？同埋都無291毞戈沽喇掛？

自己可以追post
一路有keep住update
同埋睇法真係一路無變過

輸左好唔開心
係咪長線正股等下年先好買

要知個底係邊先有用。
馬後炮有咩用?

咁叫入門技術分析....

第一頁已經講左個底
個底都未到都叫馬後炮

揭埋條底褲比你睇好唔好，唔收錢開班教你地？
No free lunch

我唔使你教
你可以選擇唔講
不過講到咁扮高人就算la

不嬲唔估time frame

香港人真係難服侍，比埋答案都仲話扮高人
不嬲都無諗住講自己d 分析方法 出黎share
你自己有套分析覺得準既不如你share出黎

等我細佬我學下野

我又唔係話你錯既
只係唔使你教
亦覺得識既只自識
而路過睇第一版張圖覺得有d空虛ja
既然你有更多方法去睇市
咁我都無乜補充
good luck
呢d 市睇得通賺得重多過牛市

Update:經驗之談
今日HSI升左1000點,今個星期累計升幅1900點
今日想講下日線圖

依張圖見到hsi 係工日內升左約2000點
通常股票入門書/睇陰陽燭初階書會教呢個terms:三白武士
書中形容係利好訊號，表示已經見底/轉uptrend
係張圖度見到有2個好大ge gap,每個gap都升穿阻力位
係睇圖角層面係非常之靚
成交亦好配合
不過根據我自己過往經驗，呢個訊號非常危險
若然之後完全無follow up 既話，main trend 依然係向下
咁咩係follow up 呀?
follow up姐係小回大漲,又或者係每日升少少慢慢推升
下星期就知道答案
至於我自己仍然會keep住淡倉，以26600cut loss
利申:純粹個人意見,不構成任務投資意見

三白兵係最fail 既訊號
三鴉同樣
申利: 星期三call 完星期五食左

同意

而家大戶都會學教科書set 陷阱

比林瑞芬水過
之後睇過d backtesting 先清晰返

錯啦
買股票都要睇氣勢
詳細唔講
依家信心弱，三白兵之後當然會有猶豫啦
你試下大牛市嗰陣3白兵
自己check
唔好乜都話教科書錯
雖然佢哋都係錯

自己check返2015年升上28600個3日升市啦
就係你所講既氣勢
真係膠都廢事比

你都on 9
費事益你 氣勢有四種
本來打咗大段字益你
偏偏無端端個apps死咗

咁能寸

睇你幾時仆街

如果三白兵要加氣勢先有用
咁閣下點量度股市氣勢
如果要靠量度氣勢去測市
咁有乜必要配合三白兵

求教

邊個投機未試過仆街，最緊要我企得返起身
但我諗你未必做到

冇喇佢咁串
本來佢打咗大段字益佢
仆佢個街呀！！！
有時人真係唔抵佢發
無論由學習方面實踐方面交流方面
乜都可以用 君子之風或理性討論
寸到仆*呀食屎啦真係
本來想教佢可以預知幾秒之後會升跌
而家叫佢食屎呀

唔洗啦
好野留返比你自己啦
呢個世界無free lunch

重諗住睇下有咩高見
否定人唔緊要
都比d point 具體d

同埋我想講對住d有料既人我會以禮相待
對住d無料份4條既根本唔洗比臉佢
見到預知幾秒既技術分析真係笑而不語

投資者真係好孤獨
測市亦無100%準
唔準都可以賺錢
不過講錯少少就比人當垃圾

支持樓主, 3個月前開post, 有證有據

可否分享下睇法？245xx殺上黎就快3000點了，幾時應該建淡倉？